哈哈，岩岩正式同左屋企人割蓆

5年前成日嘈，之後放棄
上個月又嘈過
已經講左話唔想聽
話唔好再講
岩岩老母又sd野出黎
終於忍唔住

老豆老母去過89遊行
但呢幾年好奇怪地撐共
至於呀哥，典型海外讀書回流
乜撚都唔關佢事，無敵政治冷感

唔想返屋企
有冇人可以同我傾計

5年前係金鐘訓，可能係我成世覺得最温暖同人間有情既時候

句“收聲啦”好港豬

你啊哥都幾撚癲，不過唔好灰心，香港仲有大把同你無血緣嘅手足同你一齊撐，唔好灰心

人生已完

極大部份人都係勝利球迷，屌都廢事。

痴撚完線未，傳撚夠聽日黑社會聽日要接人返工未？

佢眼中只有錢

你呀媽個msg幾好呀，花式叫大家罷工

收聲啦 叫佢同佢自己老母講

阿哥真係垃撚圾

其實果段黑社會唔係幫緊罷工手咩

巴打 you are not alone
我屋企3件都係咁

你阿哥正垃圾嚟

屌你老母閪見到你阿哥句野就想扔手機

佢地一早去左旅行，唔係香港

要唔要出黎合租

巴打需要幫助嗎

唔好理佢地啦，雖然我屋企人全部黃，佢地都會吊下我：企後面好啦。我都會答：緊係。 轉個頭去發夢執個盾行最前

我都有藍絲親戚，我一聽佢串示威者，我就會吊7佢，吊到個個親戚都叫我地收聲

其實你唔洗傷心，你屋企人可能勝利球隊，不過都係仆街架啦。去住朋友屋企住住先啦，呢到人人都支持你

你應該答佢
咁無辦法啦
聽日我唯有唔返工

樓主呀哥

淨係見到你老母叫你罷工
邊度見到係支持黑社會？
比多d proof？

我明，我真係明

正評俾utoo

屋企人冇得揀
大個仔喇
做自己覺得啱嘅嘢
今日雖然炒大鑊
但總有一日會和解

你呀哥讀屎片

樓主幾歲？

證明Sing majority做到野，有媽咪信，助攻罷工！
BTW, 同我傾計呀！

唔好唔開心 好多手足屋企人都係咁 好多都係冇讀過書既藍領
唔洗期望呢班人會明白我地追求緊乜野
要知道我地係為左一班肯企出黎好可愛既香港人而抗爭

係外國讀書都唔知自由既可貴？

巴打加油
上黎連登大把人同你傾計呀

道不同不相為謀，仲有大把同路人啊！你唔會孤獨嫁

我識親每一個外國返嚟都反送中
包括超有錢，或者普通有錢，二十三十四十歲都有
你阿哥真係讀屎片

陪你

擺低你呀哥電話，我哋幫你教仔

同佢鬥紅呀 每日都講我愛毛主席呀 爹親娘親唔夠雜種親呀

嘥晒啲錢比啊哥讀書 讀屎片

睇完你屋企人send出黎段野我分唔到直定曲

前排老豆係fb屌鬼俾人鬧返轉頭
屌尻我
我本身係les，果排我老豆仲share咩岑子乜gay既新聞黎鬧話佢gay
我好撚hurt

加油樓主
呢度畀到好多溫暖你㗎

身在福中不知福

你自己都忍唔住屌鳩親戚 樓主日日聽住其實好辛苦

成屋都藍

巴打，you are not alone,香港好多人如真兄弟一樣同你同一陣線

巴打you are not alone
連登係你另一個屋企
聽日一齊塞路嘅係你班手足

你呀媽段野好野黎架

經濟獨立未？

我老豆喱幾日當我透明

一早割左啦
一見到佢地就屌柒佢地廢老 仲有斷佢地家用 將之前家用比哂612基金

去到大事大非，都係TAKE 錯SIDE
ON9同自私自利已經無得救

比我我唔會理佢up 乜春啦
最好方法係當佢地透明
等佢知道佢再咁做會冇左個仔
令你愈行愈遠
返到去十問九唔應
但食屋企住屋企

祝你呀個快d仆街死

手足，支持你

一係無視 一係鬥賴皮

屌你啲屋企人

巴打 我地齊上齊落 多謝你

一人一句多謝前線表揚前線！！！

老母個msg曲線叫人罷工
不過罷工士係要行出黎 唔係匿係屋企放假！

加油

加油💪🏻我陪你

好多廢老明明89有去遊行但係親中

樓主咁唔識關心老母
我一定答佢 咁危險 聽日大家唔準返工
大家平平安安最緊要
你地話係唔係

唔洗灰心，你仲有好多巴絲
需要的話可以搵我傾
我自己搬左出黎住 唔洗對撚住個藍絲老豆

唔係佢做到野
而係一有人話黑社會搞邊度邊度就會瘋傳
事關有事唔好搵警察

有 HI,樓豬

屋企人攻略，唔好爭執！！
用軟攻！！訴諸情諸！！
其實嗰啲人冇同理心同情心
甚至冇學識所以講極唔明
你要對準下藥
佢care 啲咩你針落去
錢？權？穩定？
例如新疆教育營，法輪功恐怖新聞？
支那通過送中後經濟必塌？
最緊要重覆洗返佢哋腦

藍絲攻略 - 拆解 18 種建制

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

- 突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

- [文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

- [報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

收聲啦 死八婆死八婆

去完外國讀書都唔識獨立思考
係咪番左大陸讀書當係？

樓主番到去只能當佢地透明

搬出來住

仲有一大班巴絲一齊撐
加油
You are not alone

You are not alone
因為呢度好多人同你一樣 屋企人都係咁豬

有白衫藤條都唔好驚
黑社會同警察勾結你驚就大鑊啦

「大佬，可唔可以放過我」
你呀哥以為你叫緊佢

先唔好同佢地駁, 巴打睇下:
【圖輯】藍絲攻略 - 拆解 18 種建制

I know that feel

你有好多同路人架 唔好氣餒 辛苦你喇

巴打加油
依度大把人陪住你

我岩岩都收到 但係佢係黃
唔知點解都亂咁send

我都同我老豆老母反面
唔使覺得孤單
有能力嘅時候，丟低佢地自己出去住
有乜事都唔使再見
依度有一班兄弟姊妹陪你走下去

加油 出面好多戰友

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

你同偕講，係呀，所以我星期一唔返工

我同你傾 巴打

屋企人唔明，出邊一大班人扶持，你加油

唔洗灰，好多手足同你一齊！

加油，年青人

巴打 加油 仲有好多手足陪你

你阿哥

無地方訓嘅話過黎我屋企！加油

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

你阿哥肯定唔係典型海外讀書回流
我都係海外回流, 我同我啲同學朋友9成都反黑警+支持五大訴求

早2個禮拜都割左，已經諗住搬

你呀哥痴撚線架
想你你地咩年紀

你叫星期一唔好返工，有幾難呀

你啊哥句收聲唔知點解好有聲

唔駛同佢地嘈
真係唔駛同唔同政見既人嘈
因為唔會有結果

做返你自己

同巴打一樣，共勉

我都係咁
五年前就實行緊
最近同藍絲豬父母講話想移民 哈哈
一早同佢地無計傾架啦
佢哋都無讀過咩書點溝通

巴打加油，同最親嘅人價值觀爭咁遠一定好痛苦但呢度大把同路人，得閒傾下計
未出身嘅呢2年發奮早日搬出嚟，唔駛日對夜對反而仲有屋企人做

已經嚇到屋企班藍絲連新聞都唔敢睇
驚我拎刀斬佢地
利申 痴線佬

你呀哥真心痴撚線

我們陪你行
連登一家

我同細妹都成日開我老豆波
不過嘈完一輪又可以繼續理性討論
都唔知係咪好事
不過近排老豆由tvb轉左睇rthk同蘋果
是咪應該要感動

放裡
光復香港後，你大把屋企人

我老豆老母都係咁仲要認為你淨係睇蘋果呢d黃絲報紙單方面新聞 自己就睇好多
但其實係睇東方同cctvb

典型港豬

唔洗傷心 我都正式冇咗老豆
佢深紅 中學都唔知有冇畢業
冷戰咗好多年 早2日一開口就話要「教」我
話反對中國唔會有好後果
我當然屌返佢轉頭
佢第2日繼續鬧 話我結婚佢唔會黎
我心諗都冇打算預埋你
其他屋企人淺黃 支持我
老豆已冇

咁你有冇得去外國讀書呀

我呀哥30
我26

佢老母同呀哥

冇血緣既都可以係兄弟

We are Hong Kong

搬到就搬
你應該都有初步經濟能力

樓主 我都最近同屋企割咗 今日去咗睇樓 準備搬出去

撐住呀巴打！
我屋企情況差唔多，互相支持呀！

人要就嚟窒息先會發現氧氣嘅重要

佢呀哥廢姐
我14年嗰陣喺外國睇住雨革睇到好無助 自己又無辦法參與到
好彩而家喺香港有幸出翻少少綿力
樓主加油 屋企人同自己立場唔同係會有啲難受

割佢老尾就啱
有血緣唔係大哂
值得孝順就孝
唔值就唔使理鳩佢
唔係出你出黎就一定要聽佢枝笛
溝通唔到連朋友都無得做
仲話做親人

講呢d話題已經要撇除長幼之分，個柒頭阿哥懶有威嚴插嘴

我可以陪你圍爐
我屋企無腦深藍絲

同阿媽傾多啲應該有得救
但你阿哥就真係食得屎

push

起你呀哥底黎睇下

唔好放棄 幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

一家都係港豬 得自己一個係人

巴打要頂住

我今日都決心唔同班無腦藍絲親戚再交往，屌嬲撚到 成班都on9

加油
呢排應該好多人睇樓租樓

長輩圖攻勢？

係呀全城都係黑衣人
警察打人都係黃屍上淘寶買制服假扮

巴打不要灰心，大家陪你傾，依度好多同路人的

Cut家用

早割早著，話不投機半句多，恭喜

一齊努力💪🏼

30都咁on9..佢係果0.001%...
身邊依個年紀除左做狗果班之外都反送中

唔係個個海歸都好似你吖哥咁仆街 仲有大把同路人 全球遍地開花唔少得佢地功勞

D咁既垃圾呀哥唔好理佢啦
利申：我有一個，對佢好失望

大把同路人

香港人 加油

p

推

師兄加我入你地gp 我幫你屌柒佢地

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

巴打加油 親人無得揀，但你記住呢度仲有好多同路人

唔好灰心手足 We are all connected

支持你
無左屋企人 但仲有好多屋企人

退群啦

同佢講去新疆參軍

阿哥海外讀完書以為自己外國人?
發完夢未
世世代代都做中國人呀

記得聽日唔好返工既然你老娘都些牙得會打人斬人

我屋企都係咁
已決定唔理唔講扮聽唔到睇唔到
有d人講乜都冇撚用
慳返啖氣發夢好過啦

I know that feel
唔好講真係唯一出路

叫你呀哥收皮啦

辛苦你呀樓豬一定好難受

有冇睇港台講元朗個集
睇完應該醒架啦wo

今晚有冇地方落腳

有
去左一年，女朋友係果邊撞車死左
我就冇再讀書
返左香港

全家得我一個唔讀書
我只係想平凡過活
但個天唔鍾意我

DKLM
第一 你呀哥好港豬
第二 請唔好標籤外國回流，外國回流大部分 一定有分析力 受外國文化影響 會對自由民主更追求 反而會對呢類事情更加投入同付出 有認識嘅所謂外國回流 比在座嘅港人可能更加落力 付出更多
第三 巴打加油 屋企有港豬唔緊要 你仲有好大班人係身邊陪住你

一招收老母皮 聽日唔好返工

we are brothers and sosters

有無需要幫手？

你呀哥呢啲撚樣響公司見得多
屌你老母閪
成班受外國教育
對人權公義的追求理應比起華人更積極
點知呢班ABC咁撚閪
賺到錢覺得自己高人一等咁
把口話中立
根本講野同藍絲一樣
政府做野就有難處要體諒
示威者示威就無意義搞亂生活影響人
中國人劣根性唔知係會遺傳

人生總有起跌
你訓金時我亦訓旺

就當係學習人生
講到明你唔會加入黑社會
已經足夠
無須多言

你答佢地答得好好

巴打我同你情況一樣，老豆望住電視日日睇tvb屌到青筋都出埋，呀媽就話唔講政治，但老豆會單單打打，我都忍得好辛苦，一出聲就我錯，唔忍心佢蠢落去，但冇辦法了。

我明白你，我都係
反而耳根清淨

樓豬呀媽可能當左係真

你呀哥句收聲好on9

放心巴打我同你一樣

既然都咁灰
點解唔一野爆晒佢出黎
屌7佢地

你阿哥好垃圾，唔洗理佢啦，同呢到啲兄弟傾計好過啦

同佢鬥煩
你麻煩過佢
佢就會收聲

屌鳩佢啦 唉

價值觀比血緣更重要。

我屋企一樣 唉

巴打或者咁多位，去聽下森美大哥講嘅野，我都好明有藍色屋企人係會好燥，但學森美咁講，同一堆相信地平說嘅人講地球係圓，嘥氣啦

睇開啲，咁樣你自己會好過啲，仲有好多其他野要我地放精神去處理

屌 睇文字都覺得好撚絕望
巴打辛苦啦
你第時家庭會好和諧的

唔好同佢地講野當住酒店咁囉

而家對家係撚咁玩白色恐怖架啦。好多無知婦孺一睇就信。

唔岩傾咪唔傾囉.
唔好同父母反面啦. 慢慢同佢地解釋. 如果最親近既你都放棄佢既話就冇可以再幫佢開竅架喇.
我地唔係紅衛兵.

唔好唔開心啦
雖然你屋企人唔撐你
但係你仲有我地呀
記住我地一定會伴你同行
你唔會孤單架
香港人加油
光復香港 時代革命

巴打加油
你仲有我地

你錯在有思考能力

我知道左老豆老母去撐警集會之後 我唔知點面對佢地

都成年人啦，你知道自己做緊乜做得岩唔岩就得，呢到大把人肯做你兄弟，唔使擔心有個港豬大佬！

屋企人始終屋企人，亞媽關心啫，不要太難過。
轉化一下，希望你之後無事。
大家留留口，唔認同阿哥都好，唔好拆散人地個家

巴打我認得你
好耐之前係舊登睇過你分享嘅故事
要加油

唔洗同佢地嘈 無謂 佢地講都唔明

沙田個晚我返屋企直頭同全家深夜爆
近一星期先開始同返阿媽多野講 但完全無再講政治野

樓主你無錯

u are not alone bro
感覺唔再屬於呢個家咁 以前幾好都只係幻象

用幽默方式同佢地嘈會開心過正面嘈，真係頂唔順上再黎呻下

當面屌柒佢 只要立場夠硬 佢地就會軟

順便留意番佢地平時睇開咩報紙電視 睇開咩野group

退group，block9埋佢地，消失幾日，等你老母識驚

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

可以掉你呀哥電話上黎俾巴打屌醒佢

他日老豆老母有咩事等呀哥自己一個孭起IS OK
今日啖氣忍左佢

可歌可泣

其實去到呢個moment,雙方都說服唔到大家，我會寧願唔講
ching u are not alone,我有朋友都因為咁唸過搬出去

樓主住邊 近嘅出黎吹水散下心

你哥都幾串

等到有經濟能力就走啦 如果依家係寄人籬下既真係無辦法 只好忍

習慣唔用腦，講咩都冇用。唔切到肉都不會改變。一笑置之

個msg唔係曲線黎？

巴打唔好灰心
呢度仲有好多兄弟陪住你

警告佢地唔想冇左粒仔 立場就要企係你嗰邊

我都岩岩嘈完 喊到仆街 啲眼淚忍唔到係咁流落黎 一諗到連最親既屋企人都唔支持仲要日屌夜屌真係好傷心 到底我屋企人幾時先醒覺 我老豆日日執著既位係 美國佬比錢搞香港 唉蠢撚到。。幾時可以轉下原因

我地同你可能無血緣關係 但係我地比你同你家人更親

巴打 you are not alone 我屋企成日都話解放軍落嚟開一槍就一天都光曬 仲話我哋出嚟遊行嘅根本唔知逃犯條例係咩嚟真係好灰

咁都記得

支持，我都係今日ko左我阿哥。
今生無悔

仲有我地明你咖！
我定一定會贏！

街上有手足呀

父母個代剩係諗搵飯食
同我地呢代追求更崇高既價值，係好難溝通的
比佢仲地知道你既堅持就夠了，已經做到足架啦
至於你呀哥，我會毫無保留咁屌化佢，又後生又出國都可以成碌柒咁

笑撚死

正常人一睇都知果後野是反手撚狗

估唔到有人會信

正確態度應該係不隨便發表意見

如果佢地問你時，要先建立起信任
要係佢地同意你講一件事，你先好講一件有證據證明既事
並且要控制住情緒

如果太急進就輸

因為人係情緒主導

你阿媽果段自己友黎架SOSAD

要幫手光復你啊哥？

一定要俾記者拍到我地叫口號，而唔係同市民爭執

[2025] 銅鑼灣請叫口號「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

我都係

細個係阿爸帶我去六四遊行、六四燭光晚會

而家佢成日話習大大點好點好

話中國幾咁富強

2014年鬧交鬧到我喊住衝出門口

係人生唯一一次

今年我只係用盡力避免同佢地掂到任何政治話題

等佢地經歷下比警察打睇下仲會唔會咁講嘢

我媽話絕食同跳樓個d係收左錢，我冇出聲，好痛苦，想搬，但冇錢

樓主邊區？如果黃大仙附近我可以黎搵你

佢地冇應你？

加油呀

兄弟，撐住呀

I know that feel 巴打

唔好移民 香港需要你

吹下水！

巴打 仲有我地

加油啊巴打 堅持下去

你阿哥真係正宗垃叫佢去大灣區做野啦

仲有我哋陪你

Leave group啦
大個仔, 屋企唔係必須品

兄弟，你唔孤單，要幫手，呢度應該好多手足幫到手

未，話要搵食好忙wo
我依家仲屌緊，屌左6個鐘了

支持！

放你呀哥電話出黎

我真係明啊
次次睇新聞直播見到啲狗開槍竟然笑出聲
成日話示威者阻佢翻工，快啲拉哂啲人
又話示威者係黑社會組織，收好多錢搞事
而家屌佢地都廢撚事，直接mute哂佢地講嘅野

樓主我做你朋友

我屋企都係咁 有個廢老老豆
cctvb一播新聞佢就指住人大大聲講粗口鬧
叫佢唔好嘈都唔得 仲要話番我轉頭
希望佢快撚d死 每講一句粗口短一日命
自己作既作孽自己收撚番哂

話我係不孝女都咁話
根本就唔可以同佢理性討論 唯有希望佢快d死
咁樣對全家都好

希望你阿哥俾黑社會打到殘廢
到時佢呻你再叫佢收聲啦

唔係個個外國讀書既都政治冷感

利申:海龜絲

點解我人生要咁

屌我屋企都有個垃圾做狗 睇佢搵d陰質錢 幾時死

唔洗同佢地嘈啦，反正呢啲人點屌都唔醒，佢地亦唔會上街，簡單啲講係得口upup嘅欠缺思考能力生物。而你呀哥就真係成碌柒咁

嘩你呀哥真心弱撚智架喎

好明白你
我今日都係同屋企嘈完
已經叫佢地唔好再講
但仲愈講愈大聲
之後我就出左去tko

你呀哥真係無撚用

我擔心樓主多啲

唔使企低位求佢地wo
應該上道德高地屌佢地冷血 涼薄
為左錢唔理人死活
叫人收聲係冇良心芸芸

您哥哥句收聲啦 ， 係咪佢諗住出去打人 唔想比人踢爆？ 一睇就知個msg係深藍send出黎洗人地腦啦！

其實血緣一啲都唔重要⋯
父母仔女的bonding 唔係用血緣黎維繫
所有人之間的bonding都唔係

血緣俾到你只有利益 如果家族有錢
如果不是 只會俾到你痛苦悲哀嘈雜的生活
係一個枷鎖

連登是你家

手足，有需要一定要出聲，唔好屈住屈住

#一個都不能少呀

好明白你嘅感受，我屋企都係咁，我阿媽今朝先同我嘈完...佢仲衰覺得乜都係外國勢力入侵...

句收聲啦我睇到都覺得心up，更何況係巴打
頂住呀巴打，我地做你屋企人

啊哥 好小氣，應該幫細路手，唔幫手仲要小停細路

加油！

我全家都深藍，上次傾到鬧大交，完全唔聽我講野，拒絕接受任何資訊
最後我同佢地講，你地話想傾都係想改變我立場，但我唔會變，所以只要咪撚再係我面前批評示威者，踩我底線，我仲係你地個乖女

得罪講句 你阿哥on撚9 最撚垃圾嘅人 仲衰過你阿媽

聽日罷工

我屋企都係咁 我依家成日花式玩嘢 佢哋好少再send呢啲出嚟
好似你老母嗰段咁 我會覆: 嘩屌好驚啊 我啱啱同老細請咗假聽日唔返工了

我屌撚左我二叔！
屌撚埋我老豆！
即刻搬走，兩個世界

屌撚柒佢 反面咪反面

26

好彩全家三代都深黃

family doesn’t end with blood.

唔好灰心，個天唔會絕人

call me ok

唔好理佢地 mute group or delete group

我都成日想知點解我人生咁可悲
但人生都有令我值得繼續玩落去的野
有好多想見識下的野
可能成世人都係掙扎咁生存到尾
賺唔到錢
但我都想盡量見識多啲野玩多啲先死

巴打u are not alone
我老豆都係無腦深藍 我都成日開佢波
好似自己搬出去住

身邊幾個係英國讀書嘅中同 呢排返嚟都有出去發夢 發得仲多過好多人

*想
自膠

典型唔夠人講就靠惡

咁都好d，佢地只係唔識野
放過佢地=放埋自，唔好再屌喇

大家意見唔同盡量忍
話義士抵死咁涼薄嘅先喪屌割蓆

癡線 自己政治冷感都咁樣同細佬講野 知唔知自己阿哥黎？

而家有無地方訓？

我冇嘢要講

睇完心裡面有啲戚戚焉，唔係好舒服
但你要加油，我地呢度好多人同你一齊
望下條街，望下每一次集會，好多人依然抱住同你一樣既諗法

唔好傷心你仲有好多好多屋企人！

阿哥撈緊乜

你並不孤單

佢地就係尋晚喺酒樓話義士我先爆seed爆到今日

講得好，當然要感謝父母嘅供養，但對父母好只係為咗感激幫你嘅人，唔係因為佢係你父母。

唔識得對每個人都好似屋企人咁好，血緣就係枷鎖。

要喺鏡頭面前扮弱者，要博大眾同情

算啦，始終係屋企人
扮下傻仔咪算囉

我之前每晚都會同我呀爸嘈，其實冇野，同你上前線一樣，食得多催淚彈就發現冇咩大不了
我而家都習慣左同呀爸每日一嘈，對心情冇咩影響，好多藍絲都係資訊唔全面，比我屌幾下，佢就開始口窒窒
我再拎埋資料出黎，佢冇聲出，然後就到我係咁洗佢腦
到最後係佢求我唔好再嘈
我老豆由一開始既典型藍絲到而家變左中立，佢開始會講，我唔阻止你去，但唔好上前線
雖然佢仲係果套人不為己 天誅地滅既諗法，但已經學識左唔再盲信TVB，同人地講乜就信乜
加油！雖然好不幸香港會有呢場運動，但幸福既係，發現香港人係咁團結，係咁熱愛呢片土地。
發左咁多日夢，識左好多冇血緣關係既手足
一班人會為左香港而無私咁奉獻
縱使呢一刻前方一片黑暗，未來會唔會有曙光我唔知道
我只知道呢一刻，香港人真係醒覺左
我願意義無反顧。

放你呀哥上黎

點解你仲會打咁大段野去說服屋企人 明知深藍都係搏鬧交 留番啲氣把啦 我老豆老母藍定黃我都唔理得咁多 反正如果係黃都係唔會出黎幫手 藍既話佢要死你唔通唔比佢死咩咁大個人 咁諗你就會發覺係屋企咩煩惱都冇

同樓主一樣不過我搬咗出嚟了

我諗起千與千尋嗰對父母

樓主如果未有經濟能力都係忍下先啦

你阿哥真係好垃圾
海外讀書讀到咁撚樣

利申：海外讀緊書

阿哥可以唔要

老母⋯⋯ 我成日忍住唔屌只講「唔識就收嗲」
冇第2句

唔好灰，記住藍屍白痴多

會過去的

唔好氣餒呀巴打！
話說我娘親連愛港之聲啲遊行都參加 仲要冇錢收 我都好驚發夢個陣見到佢
已經放棄治療佢

但我知道仲有成班手足一齊 你都係 齊上齊落

唔好灰心
我哋全部都係你哥哥姐姐

我都想割，但唔知長遠可以點

聽日大獲啦 有消息指黑社會聽日見人就打 18區都有！

本身係咁 但藍絲特登講黑衫轉白衫

爆完再冷戰啦，廢事嘥氣

你呀哥都on9

我7.21都割左了，警黑合作都撐政府，冇撚得救

我都啱啱先同屋企兩老嘈完
又係佢地要講 之後又叫我收聲
淨係係到話你唔明架啦你明咩啊外國勢力啊唉你唔知架啦

ching 點做到求教學

點撚做人大佬嫁

唔驚 呢到全部都係你同路人
屋企人唔撐你唔驚 我地撐住你

撐住呀香港仲有好多自己人

撐你！

我都係大概5年前
當時勉強有能力同男友夾份搬出去住
之後同家人關係更差
日日咒我分手 一定死死氣會返去
之後我結婚 佢地又反對 又話唔洗通知佢
由細到大我做乜都反對
屌！！！但我阿哥做乜都岩果下先心痛
太偏心
而家一年先出來同佢地食一次新年飯
講野好似陌路人咁
言談間佢都會話屋企人永遠係最親
但轉個頭就屌鳩你唔聽佢講
一年食一次都仲係谷鬼氣

不過
內心似終有啲心理缺陷
見到人地一家人互相支持好容易感觸

睇到眼濕濕
自己都同屋企人嘈咗次，喊晒口

I know that feel bro

孩子，人大了離開屋企係好正常

你阿哥都幾撚仆街

我同我細佬點嘈都好,都唔會用呢個死人語氣對話,我係你已經即場係gp開佢波癡撚線

岩岩正式割左𥱊了

我同你傾計！我屋企人都有明明淺黃，但又會返大陸玩

無計
無知既人唔會明白人既需求
自由公義民主唔關佢地事
樓主 我同你都係同路人
對住啲豬閪戇鳩屋企人唔洗講咁多
用港豬模式講唔知唔聽唔清楚就得

搬

我有左我老豆咒我地去死添
真係癡鬼線
平時就打開tvb叫示威者去死
今日就叫我去死
我就索性割席屌9佢連日黎叫人去死既言論
但我就永不屈服中意咪日日屌我

我直程無wts 谷

我唔會再好似佔中果時咁心軟

💪🏻 希望你夠秤照顧自己，保重保重

我個人認為自己組織嘅屋企先係最屋企

都反面點解唔屌獲金？

師兄加油，我講啲可能對您來講有啲黑暗既野畀您知。

我身邊既勇武，有好多都好清楚呢個社會已經痴左線。
所以佢地自己都痴左線，係呢個過程入面，
大家都已經對道德批評麻木左，
對暴力麻木左，良心都幾乎燒光。
佢地剩低既就係抗爭既信念，佢地知道無論點，
對家遲早都會開槍，遲早都會因為事態嚴重而血洗我地。
呢個國際一日都未幫我地爭取到之前，
佢地一日都係抱住「大家一齊仆街死」既心態企出來。
有啲仲瘋狂，佢地一早預言左呢啲事既發生，
依家局勢變成咁，佢地好開心自己講既野批中晒。
見到有人仆街，佢地就會好high，
已經唔會再諗大家損失左啲咩利益。
因為好早之前就已經勸過晒香港人，唔聽，好自然要一齊受罪。
佢地個腦入面已經係到諗緊，您噴胡椒我就用鏹水，
您放催淚彈我就放汽油彈，您反對我罷工我就燒您間鋪。
您搞香港人既民居，我就搞您屋企既人。
總之就做盡所有唔支持既人最唔想發生既事。

因為佢地好清楚，就算佢地個心幾善良，幾努力為無知既人爭取，無知既人幾乎都唔會支持我地，仲要令更多加入我地既新手足受罪。
所以佢地好快會成為最早犧牲，同時係最早將群眾既狂暴推到極致既一班人。
而呢一切究竟會唔會發生，好視乎係咪真係要告暴動罪，
要成功判到暴動罪，依家對您唔好既人全部都會跌入無間地獄。

樓主加油，您好善良。多謝您咁為香港著想。
您既付出同犧牲唔會白費。

樓主記著每個人都有自由意志

陪你傾計 you are not alone!

樓主阿媽直必咗

同佢地講我討論政治算

𥱊巳割

細佬仲生性過阿哥

我作為一個老母都要屌自己老母

你有好多同路人架 唔好灰心
You’re not alone

我身邊都有戰友係，可能係同一班fd tim，
心照，多謝你打咁多野

加油，大把殺龍巴絲係度陪你

我都係啊 老母叫我聽日唔好罷工 send 埋689個post 話聽日罷工就會俾老世炒 真係好無助 冇氣同佢地吵

全力支持媽咪

撐你
叫你呀哥食撚屎

句洗聲啦真係無敵仆街
Block哂你啲屋企人啦
財政獨立未

樓主 如果未有經濟能力搬出黎
凡事都要忍
你要記住呢個香港仲有好多同路人陪你一齊行

收聲啦

去到外國讀書都係得啲咁嘅程度，嘔心

總之我地身邊有班媽媽都永遠支持你地架

屌
到底係邊到傳出黎既可靠消息
我老豆信到十足十

你啊哥仲垃圾過你老母，又唔係冇讀過書但公義同良知都唔知係乜，枉為人

你阿哥邊度讀書
佢係咪讀完就即返香港？

海外留學都唔知自由同民主嘅重要性
讀書讀到咁真係好失敗

利申：海外留學撚，我識嘅海外留學生大部分都有出聲鬧政府/警察

我成家拎外國護照

割吧,我都同藍果d割左

大個仔啦，睇下智者的文章

陶傑先生的文章

當香港的一間老人院，要命名為「劍橋」，而且當特首老董治理的特區香港經濟一塌糊塗要乞求美國的迪士尼來香港的大嶼山開樂園救命，你就會知道，這個世界若沒有「外國勢力」，自一八四二年以來，香港這個地方，連一個屁也不值。

但當大量的香港父母「藍絲化」，當客廳中的TVB閃亮着新聞台，在晚飯的桌邊比劃着一對筷子，變成了「香港年輕人搞事因為有外國勢力策動」之論者，身為子女的你，浮起一股對眼前這個廢老的鄙視之情，暗自慶幸你進科大這兩年書沒有白讀，你沒有「不孝」，像當年「五四」青年看不起他們被封建禮教洗了腦的父母一樣，你很正常。

然而受西方科學理性教育的你，當然不會拍枱，即刻開口大罵這個愚蠢的老嘢。你應該慶幸，你明明有一個如此低智商的父親，卻考進了科大，並準備後年升學美國，竟然沒有承襲其基因遺傳，哈里路亞，真是神蹟。不，不要負能量，你要將那腔鄙視，轉化為對上帝的感恩。

一個人老了，身體檢查，看得醫生多，受了醫生影響。醫生說膽固醇有兩種，一種是好的膽固醇，一種是壞的膽固醇。在香港的廢老眼中，以為所謂外國勢力，可以分為好的外國勢力，以及壞的外國勢力。但其中怎麼分法，老人家不甚了了。

譬如英殖麥理浩時代，他抽到了一間公屋，外國勢力令他從一個住木屋的窮鬼，榮幸地升格為一個擁有屯門四百呎廉租屋的窮人。他忘記了早年，他所以隨你爺爺亦即他爸偷渡香港住木屋，卻正為了逃避紅色的中國勢力。

許多中國人的大腦有毛病，就像大腦微絲血管裏積聚了過多的不知好歹的膽固醇。是基因缺陷還是給洗成這樣子，是天生的蠢鈍還是無賴，事到如今其實不再重要。

噪音已經夠多，當該廢老在由中美貿易戰特朗普亡我之心不死開始，講到殖民主義是如何陰魂不散之時，你低頭盯看手機，看看群組傳呼兩天後幾點，在何處集合，不見不散。

老爸講到興起之際，飯桌間泛起一股臭氣。你知道他老了，除了近日頻上廁所之後留下的尿漬，他一開講大道理，下腹即失控排洩某種氣體，與他的愛國反美理論一齊繞樑三日。

這是你無法再與家人同住的理由。你不答話，在心中盤算幾時該送他進劍橋。他還在不斷嘮叨。

終於，你看看手錶，放下筷子，起身出門。

背後響起該老人的咆哮：「記住唔好去龍和道那邊呀衰仔！」

而你自從那一夜，再也沒有回頭。

真係好彩我屋企人好撚驚我
自從我用道理溝通失敗之後 原來發癲先係最有用

加油 上黎連登同巴絲講

封鎖曬佢地最好

巴打加油，好多同路人的
我就冇1個大學老友、2⃣️個同學
全家同一陣線，托賴
大家加油💪🏻

岩岩都收到老母醒出黎
都唔想理佢

另外 巴定絲 ?
有朋友比地方落腳 ?
幾多歲 經濟點?

hi! chat with me la

支持你 唔好灰

唔好灰心，仲有大家互相支持

我全屋都藍。真係好辛苦。

經常避而不見。佢地會講話：點解罷工咁蠢，唔開舖蝕錢。警察幾好。又話示威者收錢。全部都係cctvb迷。

退group囉 一家人仲要靠咩group黎傳達資訊？

先quit group, 唔好理佢地講咩

利申： 已同阿媽反左

慶幸全家都係黃絲 就算偏政治冷感都唔會話幫警察講說話

住邊到 有冇暫居地方

咁巴打而家點？

元朗黑夜都唔覺有問題。我之前都唔出聲，覺得政見不同，而在係良知問題，我真係接受唔到佢地咁樣。

巴打加油!

樓主加油 頂住 我都明一定好辛苦.....呢到個個都撐你！！

點解黑衣會轉白衫打黑衣自己人，乜野邏輯？

所以我個總結係
老豆老母阿哥咁又點
最重要係自己將來個屋企
唔好比佢地扭曲思想

其實你阿哥都幾On9
佢個立場同資本相忤但又想得到資本？
你阿哥喺唔喺由細到大都鐘意細細聲屌人，
人地做咩都批判但自己就也柒都做唔到個批？

我自己都喺外國，見好多自卑撚華人都喺咁，
拒絕融入，圍內取暖，讀4年書十個鬼佬Friend都冇

**特別留澳個批

我都覺，十足啲蓮花圖咁

冇錯

跟住D人會話樓主痴線🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️
好多blue都係咁架🤦🏻‍♀️

抹黑黑衣人做白衫佬都叫幫我地？

玩一個月可能你屋企人會好驚共匪黨

樓主有我陪你。啱先同屋企人爆完
聲都沙埋...
佢地死都唔聽架啦。我地忍辱負重啦！
豬唔識聽人話
但正義係不滅

支持你
做藍家黃子實在係喺心度滴血

以一敵三報道
頭先聲嘶力竭完都係乜都改變唔到

好拎慘
忍唔住笑左
sor樓主

Agger

你呀哥都幾廢下

支持你! 做人，只要有手有腳一定有希望。

好想隊冧你阿哥

想傾計，想搵家人，我地一班高牆下的爸媽永遠歡迎你

TG @tnecnivoh

其中一位爸爸上

唔使俾面屌

冇左公義良知
親情又何來價值？

不知所謂 樓主加油

巴打加油，我陪你
呢到有好多人都陪住你
我地都係你既兄弟姊妹

佢地只會選擇性接收信息
根本就係唔洗討論

不割
多謝勇武巴打們

同是天涯淪落人 😢😢😢 Be Water

多謝您咁相信我地。

支持樓主，
道不同不相為謀呀！

直接開佢地波啦 唔撚係人黎

U are not alone.....不過我係做左某件事佢先肯唔再講⋯⋯

好一句u too

唔好咁講
身體差上唔到前線
只好課金同無條件支持你地

勇武之餘都要小心
每次見到少左d手足真係好心痛

早幾年老豆都係電視一播國歌就轉台或者mute 今次既事又離奇撐政府 覺得打死我地就岩架啦 今日都同佢地反左面 有親戚係大陸人 我講左今日開始紅事白事都唔洗預我會返 我以後唔會再踏足大陸

直接退group

果斷唔覆就ok

叫佢地聽日落街比人打囉

或者

話自己就係白衫既 即場打佢地

同埋聽日罷工支持

你放上網 都唔會有人幫你
不如你搵下有冇朋友暫時住下 之後就搬走

換撚曬屋企d鎖佢

好辛苦
對住家中深藍兩老真係好難受
已經徹底放棄教化佢地

加油巴打
有需要嘅大把同路人同你傾計

我全家都黃
從來無依個煩惱

想做樓豬屋企人

我地同你一樣同仇敵愾！

訓街都唔好返屋企，比啲骨氣啦

U will never walk alone ching

我個frd仲慘
佢老豆警犬
但我frd發夢食過嘅催淚彈仲多過我
佢返到屋企仲要被老豆老母屌

分撚左身分先 唔好俾佢啊哥拎晒

Same here我細佬都係咁，仲要挑撥離間

巴打振作 有好多同路人陪住你
我明對住呢啲藍絲思想嘅人係幾咁崩潰

加油啊 我都係咁
除左係咁串9佢地蠢同白痴
我會選擇唔同佢地同枱食飯
減少面對面時間 費事谷再內出血
出多啲街搵fd玩下啦
蠢人係注定被淘汰

啱啱都同老豆嘈完
不過佢好啲 話支持我哋但點解要訴諸暴力
唉

你仲有連登巴絲

對呀
再講得唔夠白

如果我有小朋友
養育佢會係我的責任
我會想佢身體同心靈都健康成長
我唔會用呢樣野去叫佢感謝我
甚至對佢的關懷 對佢的支持
都應該係一個責任
不求回報

所以感謝父母的供養呢點
都係睇返佢地的感情關係去到咩程度
而唔係好多人口中一種欠左父母的野

姐係父母養大你
但你感覺唔到家庭溫暖
無必要去感激佢地

你幾歲？你呀哥幾歲？

同我家姐講，佢都係咁答番我

依個真
有時覺得無血緣既手足感覺仲似屋企人

我支持你呀巴打

同佢講班狗唔出糧咪唔搵

識唔少外國讀完返嚟都唔係政治冷感!
你阿哥讀屎片㗎!?
你仲有我哋 一定會陪住你!

所以話呢
去外國讀書又點撚樣姐
根本係個人嘅本質問題
係豬嘅 話Q之佢讀牛津劍橋
咪又係豬
你睇下d蝗去撚到外國留學又點姐
道理一撚樣
樓主唔撚好灰心
自己千祈唔好被同化同沉淪
好多兄弟姐妹同你企埋一齊！

樓主加油
七一之後我比人趕埋出去
宜家住緊義宿
建議你去幾日
同啲同路人住幾日
真係成個人都舒服曬

樓主, 忍辱負重
你要活得比其他人更堅強
呢關都過到
你先至可以叫自己義士
義士唔一定要上前線
義士係任何人
但要能夠在逆境當中頑強抵抗
你要捱到過去
我就佩服你

偷生果種感覺，真係過唔到自己果關

點解外國返嚟係政治冷感
我身邊外國返嚟都企好前
去過外國更知香港嘅好同唔想佢繼續腐化

我都割咗，唔好灰心！

係邊？

好慘😭😭😭😭 我支持你

加油啊 有咩幫手想吹水同我講啦

加油 同藍絲親戚講十年都吊佢地唔化

樓主唔洗灰
因為好多人都係咁
而我都係咁..
只612開始就比屋企人仇視我

主唔駛灰心，我都收到段message呀，一開頭會有少少嬲，咁多次遊行集會見證黑衫人幾咁高質都仲要屈我地？

不過呢，同啲深藍長輩溝通係要用番佢嗰套，所以我就答佢：

「黑衣人改穿白衫打番黑衣人/後生仔 好似唔太合理 點解要打自己人

可能佢寫錯，係白衫的黑社會打人 你知啦黑社會打人隨時打到死左人啲警察都未到 所以大家真係要小心安全 如果驚的話星期一請年假/病假留起屋企，保住命仔緊要啲」

Send完我自己都忍唔住笑

巴打唔驚 呢度既巴絲撐你

巴打加油 仲有好多人明你支持你

收聲啦 死八婆 死八婆

我自已都外國回流。
你哥真係奇行種。
通常去到外國就會吸收佢地既民主思想，定係你哥响果度同啲強國人群埋一齊?

放呀哥上黎表揚佢

可以放棄屋企 樓主
你仲有朋友 仲有巴絲
到佢地有事 你可以唔洗理

得廢老先收到呢啲唔正常信息
正常人鬼會有

我老豆都send咗依段嘢係家庭group 佢都係對政治極度冷感 乜都唔理 但又無話特別藍 所以選擇得閒同老母報下平安就算

避免唔到，黎緊的將來只會更多政治話題，你阻唔到佢地講，又阻唔到自己扮聽唔到。

有能力的諗下同frd搬出黎，無能力的就儲錢食盡屋企。

5年前都算，今時今日都未醒冇嘢好講。

做呀哥做到咁撚柒
全部連登仔屌鳩你呀

屌你老母

咁你依家仲有冇地方落腳？
呢個時候好突然咁樣自己搬出去住都比較辛苦
因為我而家養緊傷想返上環嗰度，比屋企人話我係咪想出嚟夢遊，並恐嚇琚如果夠膽返港島嗰邊就同我斷六親， 我而家未讀year 2都有呢個危機， 好難頂到入hall

撐住呀

我冇辦法想像到畫家攻得咁前，其實佢早就已經同屋企人斷絕關係瞓街

我屋企同你一樣
一早退岀咗所謂嘅家庭wts gp
明聽到佢地播垃圾片
我播歌播最大聲， 蓋咗佢地把聲
我有我做，佢哋有佢地
錢照用佢地嘅
學下中國人咁厚臉皮
明知說服唔到，又冇其他巴打咁有耐性
點解要委屈自己
你呀哥叫你收聲
係因為自以為是，狗眼看人低
佢嘅邏輯一定有問題，缺憾
睇你可唔可以冷靜落嚟，立即判斷到岀嚟
記得！冷靜會令你更勝一籌
佢想你嬲，想你有佢要你有嘅負面情緒
但如果你根本唔當佢一回事
佢只係打緊綿花糖

返工聽到啲廢老
成世人只係識被人插，搞野
唔直接開波
係其他野到串鳩佢地

垃圾就係垃圾
賺多幾個錢，先可以幫到有需要幫
Ge人
下下都咁上心，心傷身又傷
個啲廢柴又唔會補嘗你

我就是成功的例子，所以唔係好想返屋企。

返到屋企對住佢哋
覺得自己返咗大陸

或者你哋會問我哋點解要成日搞事放火， 就係唔想呢個世界充斥住有你哋呢種思維嘅人存在， 甚至乎取代社會

快啲經濟獨立，然後畀下家用算啦。

You are not alone.
我好高興我成功係上兩年就將個深藍fd洗返轉深黃
佢本身屋企人做差人，佢呢兩個月係極為痛苦，佢屋企人有去撐警行動，佢戈刻喊咗出黎

樓主仲有連登呢個大家庭

多謝你地，真心既

喂喂唔好咁
而家比返d溫暖你呀
我要你比5年前覺得更溫暖，
要你知道我地會攬實每一個手足呀

係親戚group share post就話咪講政治
唉 咁撚大個人仲咁弱智 點做人長輩

Ah哥係外國群埋班蝗

U r not alone
琴晚同屋企人嗌交之後執喼今日去左個fd屋企訓

612就割左

黎依度取下暖啦

建議樓主有機會帶屋企人食下彈彈放題！！

算啦 無謂同d港豬吵 你保重呀 唔好覺得自己係一個人 我哋全部都喺度！

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

講多哂撚氣

啲度有好多同路人
即管講出黎 我地同你分擔

巴打唔好灰心！我都面對緊，已經比人趕左出屋企接近1個月

巴打加油

學我咁，離家出走，搬出黎住

去咗外國十幾年
特登辭工返黎發夢
巴打有咩心事可以搵我

一個人最恐怖唔係弱智，而係自己唔知自己係無知

比你阿哥電話大家 等大家教下佢點樣錫細佬

絲打 我係女 我都係出黎租屋住，屋企有個小房間有張梳化床和衣櫃，可以容納到你一排的

同佢講：收你老母

我估到會發生咩事但我巴打黎

我屋企冇人夠膽支持政府果邊 因爲佢地知道一講 我就會發癲屌撚到佢上天花板